[投票最有說服力] 小花定垃圾朗

正皮 = 小花
負皮 = 垃圾朗

當一個球員黃金生涯比晒皇馬
但最親近既球迷反而最想佢走
慘過地底泥

球垃圾唔敢入post